元朗手足 遮樣呀屌

睇live全部認到樣
一定秋後算賬
無帽+面巾+black boc 既唔該即刻走
好撚突出呀

點解總係有人唔爭氣

唔想再講了